失物！！！

下午2點，30x巴士執到部紅色iPhone應該係XR
交咗比個司機
唔記得影相唔好屌我

推

快啲幫手推到搵到物主